[月經] iOS集中討論區 (133) 正減少中國製造

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.4.1, iPadOS現已推出

13.5 Public beta

13.5 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

老灣留名

印度撚接手，記得洗手

點解睇到呢張圖會有想打飛機既感覺

留名

印度人打飛機用邊隻手

仲諗住有得換午餐肉，又BOE又4GB Ram

Apple邊會同你一次過轉咁多

128GB起跳

同當年出iphone 7一樣

今年都係M字額

起碼跟大機6GB Ram喇
11 都同Pro一樣4GB

下一代升RAM+ROM先合理，但唔好加價

如果佢5599有6GB Ram 128GB Rom，5.4吋就算BOE我都有啲衝動

2025中國製造...不了

咁係pro擠牙膏啫

我偏向揀pro, 今年應該為左大電轉pro max

手細，5.8都單手唔到

快D出啦，X同XS要換機喇

BOE oled個排列係廢過三星oled
粒粒mon

起碼配件要脫支先
三叔都分散投資，越南砌手錶
Apple仲係主力大陸

娛樂 間唔中想sidecar

5.8我都揸得最舒服，但係為咗max舊電放棄手感

但係我覺得如果係咁差，Apple唔會收貨
可能Apple塊Mon特製
所以我係有啲衝動，但會睇埋實板先決定

Office多有得成日差電又唔怕

如果你外勤就冇辦法

我唔鍾意中途叉電，通常用到放工返屋企叉

LM

破左產
不過都值 有排唔洗換機

俾你睇下華為p30pro同上個月開賣嘅p40pro抽獎mon
好彩就抽中LG，唔好彩就BOE

一炮過？

Waxing HandJob

有大買大，直接攻頂512GB
Read Write都快啲
BTW 用緊11 Pro Max 64GB，仲有50GB淨

其實一直都要買
不過等埋MBP 一次過買爽啲

rich

乜撚都要Pro
AirPods Pro
Powerbeats Pro
Beats Solo Pro
iPad Pro
Macbook Pro
iPhone 11 Pro

我冇勇氣一次過買哂
我通常半年一件獎勵自己
今次肺炎死唔去又冇俾人炒
應該會買下嘢

米

ios 區最rich

1. 國ching
2. chok 狗
3. peter

4. 夜子

iOS區最靚仔：
1. 夜囝
2. Chok囝
3. 灣巴

我揀好多都平野，窮撚
MBA
iMac 已經十年
Mac mini 老母用左5年

用落唔覺快咗

加上我唔需要成日抄大量file入iphone或者export

所以覺得無必要

唔同意chok 狗
佢一定好毒

我唔同意第3，乜你地見過我真人咩？
我連HomePod、Macbook Pro、iMac都冇唔算咩Rich

反而想知今年發佈iphone 12會唔會改網上發佈，年年都live好有氣氛+開估新產品

係鬼呢兩年淨係買咗Airpods pro

Chok 巴貨金啦
iPad Pro 12.9

1.夜子
好耐都冇買嘢
MBA 2015 iPad 2018 32GB 全部都係要upgrade 先買

仲用緊iPhone X 同埋Apple watch S3
好大對比
不過又漸漸覺得手機唔洗咁貴同成日換
Apple Watch 又冇事冇幹 所以又係有排用

iMac 我都覺得不了
買嗰靚Mon 配MAC mini 同一部打機PC 好過

買128GB +iCloud 好過

全部都米主

A14X下年先有

但係A14、A14X同A15都係5nm，咁A15就進步唔大

第二代5nm先勁

我部2020 ipad pro起碼可以擺多一年先有下代
唔使重覆ipad 3慘況

咁你放2手？
收返幾多?

始終真心唔明apple ios點搞
點解唔可以好似ig咁接受3D touch and Haptic touch咁
彈出個畫面跟返ios12唔好咩
冇得pop果下唔過癮 chrome同Firefox 十唔十卜3D touch?
同埋期待佢ios14可以閂返個Haptic touch既option
破壞晒3d touch機既體驗 俾左咁多錢晒撚晒

仲用緊S4
如果出S6今次一定會換Cellular版
外出做野方便好多，有時做工程行遠電話少少就藍牙收唔到，同埋每月$18 eSIM唔慳得

九月應該完啦

有冇ios5毛系列

上左BETA叉極電都係得82%
好冇安全感

其實冇咗3d touch個mon只係薄咗「四分之一mm」
應該cut cost先係主因，畢竟一開始係平機Xr先cut

I know 但係咁唔代表要令其他買左3D touch功能既users 用緊一個唔完整既3D touch
我覺得佢加返個option係點呈現個peek係最好

咪同冇得降返iOS12一樣，好多嘢都擺到明唔俾option你揀

除非好似限制效能咁俾美國人集體訴訟，否則都唔會理你

AirPods pro個anc效果咁耐都冇得調整，齊頭nerf成日俾人屌，半殘3d touch更加冇人理

Apple TV出未

係好失望架
除非jailbreak

10.5 pro 都未用到抵返 淨係得閒用嚟睇片

呢排仲要玩返SE1
唔想買新嘢

我iPod touch 7當SE1用

我覺得樓主，可以係CSL 入 AirPods, 豐澤用HSBC card 入iPad pro 連筆。平成1500

點解我今日收到13.4.1 update同上網睇到啲內容唔一樣？

本身部機up到13.3.1

13.5係測試版

真係會有人咁得閒去睇
驚好似衰仔樂園咁俾人捉去做人形蜈蚣？

我以為上面講點解仲係13.4.1
原來講啲字

我係想搵下有咩bug, up唔up好

點知我見到網上13.4.1係4月出，但我今日先收到，再睇下，發現唔同內容

屌，原來成篇野都係講ios13,自膠

第一次用ios
我setting度使用iCloud APP咩都cancel曬，但係我㩒立即備份佢又話我冇位
iCloud已使用140MB（共5GB）

成篇嘢都冇提到a14x喎

佢應該copy錯Link

屌今年下半年 等唔等a14x好 出面又吹風今年ipad十週年 又拎ipad 3 4單嘢出嚟講咁 有啲又話淨係update 12.9吋 頂佢個肺究竟等唔等好

A14唔係都係用5nm 製程咩? 同下年A14X有咩分別?

A14 比手機用 A14x比ipad用 當然a14 ipad應該都會用 x系列效能勁好撚多 A12x好似整體上仲勁過a13

翻屋企嗰程唔驚咩

擺喺背囊又唔係太驚嘅係驚撞到

我諗iPad Pro最快都下年中尾先更新有機會用A15X

係錯link

A12X/Z直頭可以夠頂A14

好大機會下年ipad pro 11/12.9先有A14X

係一樣岩岩更新既產品話等
其實牌子都會既
但係APPLE喎
你講既唯一例子就係iPad3去4個次個半年
但係其他呢
90%都係1年/1年半先更新
mini4去mini5咁多年你唔講?
點解要去搏個10%而唔去信90%?

其他牌子都會既

其實ipad pro等下一部都唔太影響使用
而家ipad d chip唔係已經勁到好癲咁咩
早買早享受啦

就係
一陣下一部唔岩心水又話等
結果幾年都買唔到
咁不如你去返買an好過

如果有咁心態 應該襯而家2020出無耐就出
Full utilise佢 心理壓力細啲

好 聽日即刻狗衝出去 整返部12.9 就算有a14x當睇唔到就算 苦主就苦主啦屌

大把人一齊做

其實我諗以家仲等緊嘅人係為咗mini led多過A14x

本身無既就買
如果本身有又仲用到可以等下
因為呢10%幾似會包埋今次
A12X to A12Z 個改變幅度仲細過A5 to A5x

雖然A12X本身就好掂

本身呢度有好多The new iPad 苦主

其實貪佢粒a14x可以用耐啲咋嘛 諗諗下屌佢 我等佢出個時間都返曬嚟 不如衝咗2020 等2代之後 有miniled 再換好過 可能到時唔捨得換仲行得跑得㖭

AirPods 2都有2D15更新

福來村老灣留名

Apple Store App Dark mode

油

5：四連環

有需要就買啦
我自己都有咁諗過 不過又覺得如果下年真係出嘅話咪放咗而家呢部囉 Apple 嘢過一年都仲好高價

應該係啦 GPU 勁咁撚多

唔好為咗啲rumours 等 有需要就買

有冇好大分別？

想問下IOS13.4.1有冇BUG?
係儲存空間刪左幾日又出返黎真係好煩
UPDATE左佢算

未試，更新完放埋一二邊

有2018pro 就話等A14X, 我都照出A12Z, 等得黎都無左個癮

屌 今朝起身發現佢幫我update 左
啲電又倒水咁
我用緊6s喳 所以一路唔想update

有無流出話下年用type c 唔用lightning?

又係入密碼以為取消更新嘅受害者？

好似會用多一兩年lighting 之後直接cut charging port

咁搞笑
咁第一次入itunes 點算

有無人ipad lihkg app 回覆果幾秒，禁唔到個畫面？

有無巴打仲用緊6s>7>8>se2
呢類細機

用過呢堆機，而家副機SE 2

今年要買野真係唔駛等
所有野有得推遲一定推到下年
宜家蘋果乜都唔諗 淨係諗年尾整唔整得切iphone

Yes
我好似禁左reject 之後彈左入密碼果頁 然後我咪照入 頂佢！！

有冇人係setting入左去subscriptions後一片空白重開左機都唔得

Cut 左用iTunes backup

分享圖去whatsapp會hang左
有冇人有呢個問題

網上發佈會唔會都插d掌聲歡呼聲落去

有冇好嘅鬧鐘⏰app推介你？
用原生鬧鐘細聲，同埋唔係好知佢有冇重覆響鬧，寫有倒數重覆響鬧，但又好似冇聲得震

9月應該無乜事啦

依家d歡呼聲同掌聲都好夾硬

蘋果為 AirPods 推出 Firmware 更新
今天，Apple 為 AirPods 2（第二代 AirPods）推出新 Firmware 2D15 版。較早前 Apple 已為 AirPods Pro 推出新 Firmware，今次到 AirPods 2。

Phil: the best iphone ever!!!

Audience: ......er....wow....啪啪啪

It’s the best iPhone we’ve ever created

the fastest CPU ever

and the GPU as well

Good morning
Good morning
Good morning

today
we ~~ are ~~ reinvent the iphone

好似iOS 14 會有個function 係用WiFi 同Bluetooth 入iTunes data

咁點叉電
無線叉電始終唔夠有線快

I would like to show how we reimagined the new camera system
例牌對白

2016:iPhone 7
Why do we remove the headphone jack?
Courage
Introducing AirPod

2022:iPhone 13?
Why do we remove the lighting port?
Courage
Introducing AirPower

不過其實都未confirm 嘅 等Jon Prosser 爆先算

iPad最平嗰部仲屌唔屌得過 諗住雙開打下機同睇Netflix 部11pro max 夏天打機可以煎蛋

其實我覺得根本係ios問題
當初出11 pro with iOS 13.0 / 13.1
11月天氣同宜家開左冷氣打唔多，個陣打機只係微暖
愈update就愈熱，真係痴撚線
我買11pro係因為X打機愈黎愈熱,然後由13.2開始部機熱到比得上X

屌我都係 以為係X問題
點知換左11pro max都係要吹風扇打機

升咗13.4.1之後shortcuts 全部廢哂武功 有無人都係咁?

好似側邊會有個smart connector類似嘅野

語言中文？

Yes

夾心

呢度都有幾位巴打講過 應該bug嚟

灰，要上google search 訂閱再link入去先得
thanks!

我要今年9月聽到tim cook係現場台上講Good morning !

The next generation iphone

13.5 直接whatsapp人唔到

btw, 每年新產品介紹片d 音樂都幾正，上年介紹apple watch S5個段幾有feel

上年IPHONE 11 sell 日常生活果條宣傳片個音樂好正

長個d片做得幾好短個d個音樂最正

而家已經有wifi sync啦

嗰個係ota dfu

第一次唔係要插線先？

我而家先知粒A9冇A10咁熱

因為A10係A9嘅超頻版，再加2個慳電核心
A9同A12係近年最好嘅CPU

6S真係有機會上埋15

a9 三星版都係屎黎

限時free 唔知呢個夠唔夠勁

A13呢

而家呢個時候入手se是否不智等多四個月5.4 inch 12出 usd649 計返蘋果嗰個匯率8.xxxx
應該同se嘅400usd=3399差2千左右,都係5千中嘅事
補二千幾有face id oled 新design 5G 4gbram 唔使用垃圾intel modem 同埋應該128gb起跳? A14(到時最新嘅chip) se a13已經成半年
同埋見網上se嘅續航力真係好唔掂 反正iphone喺固定週期更新 唔使好似ipad咁過一陣又有傳聞 諗諗下都係等12 5.4inch算
除咗鍾意Lcd/touch id真係諗唔到有咩原因唔等埋12 大把人對se2嘅期待係大mon細機身
不過apple點會咁好死三千幾蚊畀full screen你

三千同五千兩個價位黎

你比得到5千咪等埋12囉

但其實SE 用半年賣返出去都唔會蝕好多

問題有冇人接貨 se就係因為平 二手價應該冇以前ip7 ip8蝕嘅比例咁低

a13用第2代7nm，完成同一個task嘅功耗仲高過a11 (當然a13最快完成)
基本上同a9 (16nm)上a10 (16nm)一樣
a13同樣係用7nm，可以當a12超頻拉高個效能
唔係話佢差，但a12成個package會更平衡

等睇今年5nm a14嘅表現啦

平800 應該都好多人狗衝

嗰日用老母部XR 打機 爽過我自己部 X好多

屌而家出面都平幾百啦 平800仲要二手機 況且係講緊半年後iphone 12出咗嘅情況 平1000都可能冇人接

正呀
Chok 巴係mon 住app store 所以知有限時免費app?

打機就唔好用x啦
換埋佢

你好似尋日先掃完一堆貨
唔知有無記錯

咪就係買完冇哂錢囉

俾幾個月你儲錢換機

有冇巴打用閃魔磨紗mon 貼會唔會整到個mon差左好多？

語言揀香港嗰個

Apple開始將所有apps都加dark mode,例：apple store app , Apple support

幾時要求所有ipad app 要有打橫mode 呀
ipad pro 真係下下要拆出黎打直好唔pro 喎

磨砂本身就係浪費個靚mon

2021

confirm 左？

估咋

有，boot 完機無問題，但過一兩日就會係咁

我想知呢， 第三方app 有無得加keyboard 果個cmd function key??

例如lihkg app: cmd+某個鍵可以回覆

如果要icloud降級，係咪要先刪曬d野先

up乜？

我次次都係咁，係tg share幅圖去whatsapp唔得

之前換機買左50GB 黎back up
而家唔想用係咪要刪曬d野先可以降番5GB

應該係想問：
例如已經有100GB嘢，但係想由200GB降落50GB之前，係咪要Delete嘢剩50GB以下先降到？

我諗

係囉我都明

唔洗del 但係之後會backup唔到

等iPhone 13

不了三年一改

13.5幾時先出

引我入手

想等冇M額

2023

點解del曬都降唔到（完成個制禁唔到）

老閪都㩒咗先

a11 a12 點?

頭3行咪a13 a12 a11

依一年甚至未來都發生太多事
想試想用就買

方便夜晚瞓唔着買嘢

等緊imac 23

想知鍵盤有無鎖機快速鍵

想問有無人用ipadmini上左ipados之後差電會有delay?
岩岩換左部上左ipados 之後插叉電線後成5秒先有反應 有時仲要無feel

唔知睇邊到講過

Apple update邊部機好睇有幾多ram
所以6s 7 8應該係一齊退役
連同7 同8 plus機都係
(多左嗰GB ram係for secondary cam)
好似5s同6個case咁

如果係真既話8仔用家

用緊Samsung s9+想轉會雙修
買iPhone 11是否不智
定等iPhone 12出

你講呢3樣我又咁啱真係都係無

其實只係憑經驗咁估
以前一年一旗艦
U同Ram配搭唔多所以好易估
依家U同ram咁多配搭
高中低階產品線又多
變咗好難捉路

8我覺得仲可以再戰兩年, 6s 就真真係窄窄地

雙修都有分邊部係主機
你想轉會但唔捨得部舊Android定係純粹想試吓iPhone？
後者嘅話買SE2都得
又新又平

我冇iMac同Apple TV

咁當然新機係做主機
舊機做副機

咁11啦
另外溫馨提示係買黑/白穩陣啲

清咗塵未

點解買黑/白會穩陣啲？
諗緊綠/紫色好

因為好多買其他色嘅friend隔一排番嚟同我講睇厭隻色
又襯唔到套

清哂 岩岩去天才換新機黎

綠色似tiffany blue，隻色係難啲襯套
女仔用紫色機，襯粉紅色套都ok嘅

我仲有部apple tv gen1 定2, 純粹for airplay

襟睇一定黑/白，我曾經試過買iphone 8 紅色，最後玩左幾個月睇厭左賣走佢

iPhone X 應該捱到
過多年換舊電就又可以戰多幾年

唔係好睇得明係咩game

ipad 10.2 使唔使貼mon貼? 定2000零蚊粗用算

6s SE 其實仲係好順
我自己有部SE 我覺得可以升iOS 14

唔急等12啦
到時換新design 喊都無謂

仲要綠同紫都唔太溝得靚

咩App *

Pro 12.9 都無用貼
咁多部iPad 無用過貼

呢度都有講
6/6plus A8 1GB > 同5S一齊收皮

Apple TV4, iPad mini 4 A8 2GB RAM > 上13

多數有得升
15就未必

影VR片

15冇啦 有得升14已經好勁
用六年喎

拍VR AV用

求包

我部tv 4K仲要2018年6月先買，純粹屎忽痕走去玩AirPlay

同埋如果我玩埋剪片/執相一定會買埋Macbook Pro同iMac，可惜唔係我興趣

至於HomePod因為我唔用Siri同埋好少係屋企炸歌，多數戴耳機，又冇HomeKit配件玩

要比錢影3D野既相機App，依家限時免費㩒咗先，或者將來有用

居然冇beta

應該2點？

夏天係1點

過咗時間了

但係以佢A9仲係咁順 就算有15都唔意外
mac機好似都有7/8年update

我部2013年11吋Macbook Air 咪係
仲可以升最新macOS
不過啱啱今日已經將佢列入已過時產品

發覺啲舊機仲好使好用
4S仲睇到ig live

竟然無beta

聽晚

可能聽晚已經係 public release

HomePod 老老豆豆音質麻麻
不過都係買佢嗰方便
Apple ecosystem 真係好功

我一入到去都冇免費

se 應該都可以, se 果時係快過6s, 同7係睇齊

btw, 今朝起身部8仔仲係99% 同變左暖蛋, 唔知jm9

我當年買apple tv 純粹諗住比屋企隻老虎airplay 去煲劇, 已經無第二個原因

mbp 就都唔一定要剪片執相先買, 因為我都打算換左部2011 mid mba

homepod 就我炸機唔會用佢套喇叭, 我自己有機推

點樣可以解決到wtsapp背景活動問題
發現佢係食電既元兇

我無事喎
連1%背景活動都無

可能我毒無人搵

唔關事 可能係佢bugs

買得非黑白都預咗唔戴套架啦，本身都係貪佢隻色靚先買，仲戴套遮住隻色

又唔係呀
好多人都會買套
最後發覺除咗純透明／同色之外冇套襯得靚

根本佢地就係本末倒置
應該諗咗咩色可以襯套先，跟住先諗係咪鐘意 / 買個隻色

你話細機戴套都算，大機本身都重，再加埋個套真係

Xr表示唔熱亦都唔倒水，之前YouTube不斷reload開撚晒啲背景重新整理

唔打機平均1小時10%電

更新咗最新版whatsapp頭幾日好食電
一樣係背景活動問題 而家無咗 但本身個app都好食電

有得升都要睇定啲先

iOS 7lag到用唔到

睇嚟都要搵時間book定天才換電
2013 MBA真心零鑊氣

用左玻璃貼喺陽光底下係咪會反光好多?

即係無解佛系等佢收斂

係咪有好多group 先咁食電

我又唔係好食電

係 佢要push notification 就會有background activity
telegram 如果你join好多group 又唔mute都會有同樣情況

有可能 咁我試下mute咁啲
返工上有好多gp

如果多group mute 左都會食電
因為你開whatsapp 果陣已經download 哂啲對話

相反tg mute 左既話， 你開果時先會download 對話

只會用超簿嗰隻半透 純粹唔想花

唔知點解岩岩用shortcut或者WEB WHATSAPP禁LINK直接MESSAGE未有聯絡人既電話號碼, 佢都話我ERROR用唔到條LINK, 之前一路都冇問題
有冇人有一樣情況???

但用筆好奇怪個感覺

問題根源都係wtsapp on9
真係好多group
咁真係無仇報

買咗咁多Case
結果覺得最好用係Smart Battery Case

實用

但接受唔到個外觀

問題好重

9.3.6 尋晚先用嚟睇ig live

正常

但好樣衰

same ..

Gmail roll out 左dark mode, 係咪陸續下放緊？今日開自動轉左

好早已經分批出

屌慢撚到

係
我都係最近先有

其實iPad唔用套用筆個mon好明顯刮花得幾勁

同埋貼張貼都可以防爆

我都終於有
但我想問Del完Email彈個白色底嘅Undo move To Bin係咪玩法

長期放係套應該冇問題掛
比你講講下有啲驚

iPhone X和iPhone 8設備的Geekbench分數表明，新的A11不僅在性能上高於A10，而且擊敗了iPad Pro中的A10X Fusion。

A11晶片的平均單核心得分為4169，平均多核評分為9836，相比之下，搭載A10X Fusion晶片的10.5英寸iPad Pro平均Geekbench單核成績為3887，多核得分為9210。

完來A11 咁勁 仲勁過A10X
但係點解我部X咁廢 舊電用半日就死 係咪要換電

你半日都係On Screen？

冇呀

勁過A10X, ipad u 唔係一向超前二代？

唔係啦
A8x都唔夠A9

咁你咪兩三個鐘OnScreen

今日gmail終於收到dank mode感動

想等埋16” update

我都係

gpu係
cpu未必

睇返啲測試，ipad u 係得gpu有優勢

打機畫畫剪片gpu主要

A10X GPU勁撚過A13

咁a12呢

收到個email....
Hi “xxxx”

Sorry to hear you're having trouble logging into Instagram. We can help you get straight back into your account.

係咪比人用左”忘記密碼” ??
自己有用雙重認證
咁使唔使轉password??

p.s 個email真係Instagram send黎

大電大mon vs 細電細mon
如果唔係價錢問題直接11
要單手方便就SE 2

你講吓你咩機咩情況先啦

等得就等到9-10月先啦
依家買咩都唔抵
SE 又驚你用唔慣細電細mon

都係轉pw算

SE2電量同6仔相差多唔多？

今日去tst apple store換機 啲genius態度真係好好 想表揚下

我去開ifc果間都好好 有次仲同我吹netflix d劇

點解會吹到netflix
你定佢提起先

拎機去整，佢無啦啦問我有無睇

咁搞笑
去過幾次ifc嗰間都係無講題外話

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

上一代2018個folio keyboard 用落2020iPad Pro度得唔得

鏡頭位？

應該會有啲唔岩位？
有無人可以試黎睇下

睇睇個鏡頭位先啦

更新左13.4.1部機兩個鐘就lag一次大家千奇唔好再中伏

2020嘅case 2018可以用得返

但2018 就唔可以用2020嘅case

因為鏡頭位唔啱

訂閱項目過左期 有冇得刪咗個記錄佢？

今晚會唔會有13.5

13.5 beta cool

新機鏡頭窿大咁多
2020 keyboard 套落 2018就話姐

No compatible source was found for this media

用ios設備睇唔到片可以點做？ 明明用an機都睇到

全力支持清拆信號發射站

搵陣啲就轉個pw，有咁長得咁長嗰隻

有無人知iPhone 11 64GB，一開盒實際淨返幾多GB用？想買比老人家

50左右

係咪已經扣左「系統」&「其他」？

Thanks 巴打

係，起碼有50幾放心

Thanks巴打，咁應該夠用

我諗佢最大既software係whatsapp

扣咗system同preload嘅app，老人家如果唔影相用64gb都好夠用

如果佢淨係Whatspp 又唔狂影相又唔打機又唔入片

32GB都夠有凸

我驚佢whatsapp app入面save左好多media 者

咁就好了

已轉

我whatsapp 應該三年無清過都係10GB 左右

多人嘅地方又要覆蓋好又要快，mmwave咁高頻仲要好易俾大廈擋到同易受天氣影響，都唔知會裝到幾密

Me2

如果我冇記錯 呢啲signal 係non ionizing wave

唔會對人體有害

要high power gamma xray 嗰啲先會細胞病變

有冇physics 人解答下

今晚冇BETA/GM

應該係下個禮拜

試過買apple watch等pair時講釣魚

全裸監控

唔知係咪近排得閒左，
去親都會吹下水

點解我去親整機佢都好似想趕我走咁
做完test就成部換，拿拿聲叫我簽名

試吓開低電模式防煎蛋

而家嘅iOS有冇？

居心叵測的Apple

低電量模式=遊戲模式

Apple Music 聽一陣歌熱到辣手

以我理解係全條Electric Wave只要夠大量，都係會對人體有害

Microwave因為波長大速度慢，random放出嚟穿過人體嘅機會唔高
但係量夠大，機率就會變高，就會有害

而Gamma X-ray係波長短速度高，random放出嚟都會穿過人體時已經行咗幾個至幾廿個周期
所以量少都夠打中，對人體有害

但低電量個mon 好暗

我whatsapp 由iphone 3g 已經開始用, 應該有十年, 現在有25gb, 但中間2014年左右換過機斷過backup

幾時轉哂type C
唔想A, C lightning, 3.5mm轉黎轉去
淨係搵線已經好煩

最關鍵應該係啲group
間唔中清下d group 起碼無左6，7成容量

我除左叉電用條線，其餘睇片聽歌用藍牙

iphone同airpods都有無線叉之後已經收埋哂啲lightning線
係apple tv個remote幾個月要搵條線嚟叉一次

點解我次次po 雞蛋妹，都有人話我係雞蛋妹本人

咁你Po你自己個樣以示清白

唔啦， 驚有太多狗公搵禾

咁你唯有認住係先，引真人上嚟澄清

開Q&A 你問我答

快啲出13.5

我都驚

CLS ipad由7.9-12.9幾乎齊晒尺寸

iPad 10.8 吋....咁即係11同10.5個keyboard 又要換個新?

我係雞蛋妹, 國ching 應該係娜姐

現有7.9，10.2，10.5，11，12.9
遲下再加8.5-9，10.8
apple: 成個平板市場我玩晒

應該只係現有size收細條邊放個大mon就算？
咩都換過哂對apple都好重皮

娜姐正啲

整幼邊大mon好事黎我而家都覺得部mini 4上下條框好粗，再望下10.5，12.9

點解淨係上連登粒電都咁能熱
Ip11pro 13.4.1

未有，要插itune

本身都已經玩晒
只不過連淨低d渣都搶埋

Ipad幾時會轉哂用ipad pro個design呀

成本好高咩？

iPad Pro 有新design嗰陣

但係用MacBook整歌整片一定要用有線耳機因為藍牙會有少少delay

入門版10.2''唔似用一年就改

apple watch 6.2.5 beta 5

如果新Air用Pro個樣變11寸
有機會下放Air3個10.5俾10.2
反正個機身一樣大細
啲配件全部通用

想問下，iphone爆咗背玻璃，apple store仲會唔會肯幫你換電？
又或者搵外面整完之後又肯唔肯換？

一定唔會

thx, 咁後者？

iPad真係冇得鬥

全部係外面整過啲機 apple都唔會同你整

二手iMac 27’ 2014 $6000 and 27’ 2015 $8500
買唔買得過

一齊收窄邊框
Pro應該會做到更貼邊
到時一撞就碎

真係加多小小買全新好過啦

即係mini會繼續有update

iMac 就黎更新

二手5年機都要8500 不了

出面吹緊IMAC 有新Desgin

好期待.

用緊10.5 想買

想問兩個ip11 pro相機既問題，困擾左好耐
1. 一開原生相機apps影相default左個焦距係2x, 但係一開始我用個陣明明係1x (無放大縮小). 唔知幾時開始變左做2x, 宜家次次影相都要縮返做1x, 有無巴打知可以點set呢個位
2. 影相無左廣角鏡..1x之後無得再縮到去0.5x...但拍片又有返個廣角鏡用, 唉應該點搞好

Settings > camera 睇睇

唔得就成部機 reset all settings
但印象中會搞到某啲 app 通知出事 eg ig

Thanks巴打..搞唔掂我reset算

我覺得自己痴痴地

Home office 得太耐用慣左mac做野
就尼復課廢事重新適應過Windows走左去Apple store 買Mac mini

良好學習態度

Mac Pro

差個X字差好遠 仲有120Hz 4 speaker

IPhone X個mon變黃點搞今朝仲好地地 用用下突然間成個mon好似燒左咁 跟住個mon變到好黃 閂左true tone reset左都搞唔掂

會唔會係更新咗13.4.1
一樣ipX 用家

用colour tint頂住先

Ios13.4.1有冇伏？
差啲唔小心自動更新咗

miss咗翻新11 Pro

蘇寧

有次陪個friend買嘢
去咗幾間大鋪格價
計過蘇寧最抵但我個friend話唔撚鍾意蘇寧
情願貴啲去番豐澤買

啱啱係到睇11 同11 pro 個sales
兩者都爭好遠下
如果Apple想12 pro 賣返好啲嘅話 我諗要有啲好顯眼好特殊嘅嘢去分返清兩條line
例如設計, 相機, storage
講真而家就算我有budget買11 pro max 我都覺得11 pro max 未至於正到值得比多三四千留返嚟買Apple watch 好過

11 係咪新過10.5 果部？
10.5 好似2017 年中出

自

原來差好遠

個重點係大家已經習慣咗電話只係一件最多值$7000嘅電器
啲廠再試圖谷嘢落部電話提升佢嘅價值（無論啲新功能值唔值咁貴/係咪咁前衛都好）
大家都只會問自己係咪真係咁需要$7000+嗰啲機嘅新功能
所以貴機好難會有好銷量

其實apple出x嗰年一加加$2000幾
賺咗一水快錢
反而令大家都好堅決咁認為貴過$7000嘅機都係不必要
以前陰啲陰啲$200咁加反而大家會受落

點叫HomePod 播903 ，次次都要開903 個apps 再射去HomePod 先得

香港電台第一台就有

我淨係識幫903 set shortcut 唔洗入到去再人手㩒台之後再airplay

真
telephoto lens 我真係覺得冇乜特別
影出嚟又唔係話特別靚
真係要影靚相就會用單反
如果係普通影11夠哂
靚mon 其實手機咁細其實分別不大
況且11嗰mon 啲色其實幾準

Automation?

X嗰年真係當十週年豪俾佢
下次都係唔想換成皮嘢

今年 12 唔買 Pro Max?

最緊要係佢出咗個中階機比到差唔多八成嘅嘢

我xs豪過一次都唔想咁買法
下次真係換嘅話應該都係換傳說中$5000幾嘅5.4算（雖然我覺得apple唔會咁好死）

7plus我已經拎到手抽筋
X好撚fit就

X就好撚fit

本來用緊X 有一排轉咗Xs Max 單手用好辛苦
結果又轉返X 但見佢今年冇咗5.8 又心郁郁想上6.7

用xs會覺得5.8好正
但用se2就覺得如果再細啲就更加正

真心呢個就係問題

可見光能量高過5G啲微波好多倍，我建議你唔好再上網，部電話都發出緊啲能量高微波好多倍可見光

仲有你連街都唔好出，條街好多可見輻射

開始老花

希望你唔係開盒花

喂

心左會有通知？？

今日好鬼

不過都唔關我事，已經買左

想問macbook貼左好多貼紙 仲trade唔trade in到？

點解唔考慮清走曬先trade

成皮野買apple,我買5g android射wifi好過

有冇人知邊度有平xs原廠膠殼買 唔要白色 因為用緊

啱呀, 做得好

冇留意到

邊度會有？你又知Miss左嘅？

琴日好多人討論la
差唔多有半個鐘有得買

Official app 入面？

幾時出se 2 plus

下年三月

iphone 7 update 完後， 用google search 野部機會發熱同彈apps. 有方法解決嗎？

提您換機

攤部機一陣（俾時間佢做indexing）
熄機再開機

想問點解決load 唔到 video 的問題

次次一click 就show

no compatible source was found for this media

但用window 又睇到

買晒貼套開盒花苦主

冇所謂啦13

佢唔support safari/ios個player

pro max加左殼好重 宜家有少少腱鞘炎症狀 想換返部細機 有無人都係咁

其實跟住可以點? 換? 退?

有冇人用緊iphone 8 倒水咁

番新機ipad pro
幾個月前大量貨個時都即刻入左
抵玩

入左部27‘’ mac
有無咩配件推介下

冇貨冇得換 退錢

近依兩星期部xs 耐唔耐就會無哂網絡信號
幾秒後又冇事 轉過頭又斷 好撚煩

有冇人部機有同樣問題？
可以點搞

8仔細電用一年已經嫌倒水
換咗Xr年幾，依家仲係好核，仲係1小時用10%
健康度仲有97%
大電好處就係叉電循環都用得慢啲

無錯呀，我部xr 一出就買而家仲有95
日日差一次，基本上好少用到20%樓下先差，通常都係三四十

主機用緊pro 11 真係核電
部8仔倒水咁

Pro max 呀？

除殼用，呢幾日咁撚熱除殼降下溫
BTW 前日開始半裸跑

打一陣機好攰

想問下mac冇咗itunes後係唔係放唔到片落ios既tv app

3台？

去finder搵番你部ipad有冇？
（利申：隨口問）

你果個花成點先

翻新既意思唔係換電換外殻架咩
點解會花

冇

仲未up macos

之前post過上黎 個mon三條明顯刮痕

問蘋果先知個mon好似磨完地再放返入盒 包返靚畀你咁

咁有咩方法可以解決？ 用chrome 都唔得

Csl

我11promax係3台就成日咁
關事？

原本以為關，因為我都係3但係依家咁睇應該唔關台事

intel接收粒嘢問題？ 好似xsxr呢代用

應該就係似要出返高通先先解決到

11 pro max
3台用家表示無試過咁

隻s2 apple watch 更新唔到

仲用緊ios 12 但safari 成日彈apps，可以點搞

up

其實唔明⋯點解唔升13 我用safari上普通網都會彈apps

「使用條款」突然更新！Apple Pay X 八達通很快推出？

之前都j 過TnC 之後一改又改真係出左先算

shortcut咋 其實我都唔知點整出黎 但我成日聽881 佢就會show recommendation"收聽HK Toolbat 881" 俾我

有冇得用siri call 捷徑？
淨係得app揀
例如set Siri call kmb下一站個捷徑

改shortcut名siri就識認

求chok大大解答 謝

update iOS會update埋個safari
有時係啲網唔夾iOS 12 又可以係你個版本有bug
太多可能因數

「突然更新」

上年12月尾已經有

隔離post都講緊係咪真係出

出咗先再討論

屎忽窿Block Samsung Smart Octopus 射錢去oepay

大家通常係用iphone原生備忘錄 定係會用第三方app?

免費嘅咪notes
想多啲功能但有免費試用嘅notion
俾錢嘅咪notability

GoodNotes

GoodNotes 係香港人公司、香港人寫㗎

之前免費download咗既pixelmator執相好勁
有用machine learning自動執相

有聽講過 啱啱買咗apple pencil再買埋GoodNotes

Goodnotes 好用，
但都幾食電

點解啲咭會冇晒

係咪登出過iCloud

嗰陣miss咗

Apple id 訂閱項目load唔到

都唔代表d咩

Restore過backup
不過嗰陣佢有叫我入返

兩樣我都買哂

係
可以㩒Apple收據條link入iTunes睇

其實auto brightness 開定係唔開先係慳電？
官方就話開會慳電
但係唔係佢長期要着住嗰個sensor 會食電啲咩？

你唔開auto brightness 個光感應器都會著

真！？

開

唔講呢樣，當佢開咗auto brightness 先著光感應器
你諗下長開高亮度但熄光感應器定係時光時暗但開光感應器用電多啲？

咁我都係開返試吓會唔會好啲啦
X 啲電真係去得好快

如果我自己會長期較暗嗰mon 呢？

咁咪冇分別囉，不過個感應器冇得熄
因為佢仲有其他用途

都兩年幾電啦，舊年夠晒期

諗緊去換電

我notability PDF select唔到text
goodnotes會唔會咁？

設定入面嘅訂閱項目唔知點解冇晒嘢

係咪用MVNO卡？

有冇巴打可以教吓我點算已經一段時間
上網睇過，試過啲方法都唔work

啱啱試咗都唔得 定係我唔識用

$38真係唔算貴 賣$78我都買

依家$38抵唔抵？
有咩function 介紹下

你張日本卡收到SMS?

Apple bug黎
要打去apple support, 佢會幫你開返，無其他方法

收到imessage, 不過只可以係跟電話號碼
apple id唔得

好唔該
因為我有其他Apple ID試過都唔work

蘋果已死，我都係今朝到依家都load唔到，用email 帳單link先入到

apps store轉咗英文正常就用到，我啱啱試咗都入到
不過話時話呢個問題由年頭到而家都未fix係咩效率

繁中香港可能根本無人report過 正常香港人邊有咁好心機去submit report

其他文都係 唔止繁中

宜家先想買11 pro ，會唔會太遲

要用唔會遲

宜家都仲要1萬左右，
12 pro 應該都係呢個價

唔急咪等下

等到九月啦

我岩岩買左

睇下係身痕定需要, 身痕就等12 啦, 需要就無話遲定早

呢條問題係年經，
每逢就到9月都會有人問。
電話不嬲都係早買早享受，
遲買平幾舊。
除非你係鍾意追新機，否則唔會算遲買。

全新 咁平有冇伏🤔

你望下個account得三日
而佢同時有一打Apple嘢賣緊

carosell 起碼有一半係鬼acc

fixed
感謝巴打呀

買呢啲唔好貪平嗰幾千啦 5500又唔係平
買全新或者等新imac

佢爭在未寫埋女生自用

iPhone 長開low power mode 有冇問題？

5500叫你落訂無面交

Btw carousell 都幾多啊叉 鬼佬買野

交收連貨都唔check,就俾錢走人

我仲緊張過佢咁

無面交就肯肯定有嘢

全部講英文

brand new
100% sealed and authentic

雖然Carousell 多鬼嘢 但都有試過買到好野
之前600$收咗部SE 64GB黑色 仲要冇乜花
拎嚟聽歌一流

此地無銀

仲有賣野, 有鬼佬叫我寄去外國

dcfever ?

係, 完全唔問部機狀態就話寄去uk usa

我問佢點解唔係果邊買, 要比多成千運費

試過有鬼佬突然掃射式喺我所有listing都問$8000 OK?

on99

我話星期一寄, 等到星期一佢追我就block 左佢

試吓同佢哋講廣東話會好搞笑

有錢唔怕遲

【選舉近了】黃碧雲終於肯衝

又係另一種呃貨玩法
開個靚價氹你寄

啱啱訂咗新Apple watch彩虹錶帶

Today's feeling

+1，二手。超好用，影相wide angle 估唔到咁常用
輕多少少仲正

係靚嘅，有啲諗緊nike版好唔好

想問巴打，我有隻5年前嘅外置Harddisk，果時用win10，想問插ipad讀唔讀到入面啲嘢

我代代都訂
所以完全冇諗過就訂哂

Nike版好撚靚

要有iPad OS (iOS 13)
同埋唔support NTFS format drive (windows常見)

上星期先買左條surf blue
我諗住佢同上年一樣，跟wwdc先出
等現貨去試要nike定普通

fuck我有啲親戚嘅舊相嚮入面
如果試係唔係一插就知

Gay cook style

我覺得Nike 版最靚

有啲難Carry wor

係 因為會detect唔到

插windows機咪得

我白底尼龍嗰條無，覺得唔靚，其他都齊

部電腦已經壞到無得再壞，一直猶豫緊普通砌條女定係出換部MacBook Pro又或者ipad pro + kepboard之類，突然間屋企要搵返啲舊相先醒起啲相嚮個hdd度
咁無啦，砌女係唯一選擇

年年都見到你買

NTFS Mac read 到，不過 write 唔到

所有file都得？我想攞返啲相，之後格唔格都無問題

mac其實唔使驚
大不了咪bootcamp裝windows

白錶帶會唔會用到變灰/黃？

呢個唔知 我啱啱入手 仲要係龬帶

條帶已經prepare for shipment

咁睇嚟要13999了

你買完係咪好少戴

第一代：實色彩虹尼龍，最靚係呢條，我戴得最多，不過好易臭
第二代：白色彩虹尼龍，一般，所以少戴，不過都有啲黃/味
第三代：魔術貼，咩衫都唔襯，所以冇戴過咁滯

今次兩條
齋睇相Nike勁靚
膠帶有啲中毒feel

有預感下次會出皮

都唔係
啲人有時見到我戴都會走嚟話好得意
繼而問我係咪gay

我都一樣係咁諗出皮買硬

今代膠帶一條混到咁多隻色
唔會遲啲有冇幾會出埋彩虹機殼
Btw，皮咁撚貴邊個會買

反而我最常戴係魔術貼，暫時最舒服

彩虹殼

皮如果係$1000我都仲可以接受
Hermes咁貴我就買唔起了

同意，2017 第一代最靚

Nike 幾靚，希望靚過第一代

但尼龍真係好臭

nike 版個條新錶帶會反光？

條pride錶帶又幾靚

B5但係冇名？

gm?

gm

Normal Release
iOS 13.5 (17F75)

BTW 有冇fix雙卡顯示唔到兩個台名？

watchOS 竟然跑出

新彩虹錶面好靚

os7?

sorry 太心急

就咁睇買Nike彩虹多過運動彩虹

我都係買普通sharp啲

買左nike
普通驚carry唔到

都係買nike算最多等下

將來膠帶可以更多配搭

「由人手將不同顏色的 Fluoroelastomer 色帶組成在一起，再經過機器壓模和剪裁而成。」

呢條彩虹係幾靚，不過難襯

唔怪之得 p30pro 回收價得兩舊水
睇嚟蘋果嗰兩部12 （BOE屏幕 ）
回收價都唔方好得過華為幾多

13.5 GM 幾正

第一代彩虹

小心被人誤會你係hehe

男人帶彩虹

如果本身白，襯d colurful既衫都ok既

我黑衫牛仔褲

彩虹幾特別

其實無咩所謂🌈🌈🌈

國絲好多毛
今日睇返og彩虹同公開發售版原來係有少少唔同

扮基識女仔

Don’t J me

係咪so called男閨密

識定食先?
一路問佢哋襯邊款靚，一路...

我見Macrumors 個twitter話近睇條條個啲wavy駁口唔同

一齊摸住手仔set 錶面

要iPhone上埋13.5先有（得beta）

我之前有條全白，差不多戴兩年先少少污穢
買嗰時藍精靈話唔係膠嚟，所以無咁易黃

效果似手作，獨一無二

watchOS出咗正式版，可以升完直接係watch加都得呀

請問GM係咪等同於正式版？

係

噉裝嚟試下先

California 好出色

頭先上埋13.5 GM即換
好靚

今次呢堆堅靚
不過感覺上紅色橙色個比重仲多過其他色

羅馬數字漸變色

ipad air 出4 喇咩

呢個channel太多水份post
同埋所有apple vs 其他牌子嘅片
個主持見到apple好啲就會直接話apple好啲
但Apple差啲就會話「留番比大家定奪」

係, 呢條友乜都出片出一餐

又話13.5 帶口罩都unlock 到

淨係MacBook Air過熱佢都出咗6/7條片

係加速轉去入密碼

係unlock到呀

點解唔睇字

電話入面開唔到訂閱項目可以點解決？

bug
係咪中文語言？

yes...轉左英文即刻ok🙏🙏🙏🙏

iphone 12 個mon 可能有三種京東，三星，LG

閱讀理解幾多分

又玩抽獎

全港最大的...討論區

12 pro呢

要消費者畀錢做test

「倘若京東方在 iPhone 12 Max 的面板生產表現良好，那麼很可能會接到 2021 年 5.4 吋 iPhone 12s 的訂單」

買機送抽獎遊戲

iPhone 12 Pro冇Y-OCTA，但係iPhone 12反而有？唔係好可靠囉

大家有冇整自己嘅wwdc20 memoji

咁頭個季都唔買住，等睇定啲情況
同埋第一水追出貨BOE一定佔唔少

入到落IMSG?

今set真係好靚
非gay

唔得，攞嚟做profile pic

原來係咁

更新完apple store變左跟美國iCloud ac

而家傳緊得6.1吋廢機 用BOE 5.4都用返samsung

咁即係ipad air 4 會唔會cut 左touch id 轉face id

你不如面對現實算吧啦

上面其中一個五毛嚟，唔好回佢

應該pro先有face id, 反而air 4粒u會唔會係A13

Matches nearly everything I said last week.

Doubt the 5.4” display is made by Samsung. BOE is still what I’m being told.

Jon Prosser講嘅 期待下都冇壞呀 有咪有冇咪算囉 鍾意細機嘅都會買

呢班黑衣人如果再四圍搞 好快會失民心 ！

air 個mon越黎越大
touch id 咪無位

ieezy 成日入ios 同ipad 區
唔明點解有人未block佢

如果10.8吋都係偷多0.3mm姐

唔知，之前都好多人回post提過

0.X 咁追好快追到pro

apple咩尺寸都玩晒

用下劉海方法整touch id

但🌈膠帶自己carry唔起
估將來會有混合色膠帶

Nike 果條應該 carry 到

Series 3冇得用California

唔知點解我屋企人喺imsg轉左做memoji之後，apple tv show唔到個memoji profile pic

以為內置

Sorry

大家準備倒數13.5同八達通apple pay未

想第一時間用啊

八達通肯定有啦？

好似話可以早啲瞓

等到出年都未有

咁13.5幾時有

期待14 beta多啲

八達通 都係貪佢個spec
想玩express transit apple pay

過一陣就會用返信用卡

下星期？

條錶帶已經ship緊去鋪頭
唔知有冇機會聽日有得pickup

癲左

屏幕指紋

拎咗pro 11’翻新
mon 冇花 背有少少瑕疵

A9
support or no support

Support 都要睇定啲

唔係今晚咩

我諗緊買個舊smart keyboard 定買新果個好, 新果個又太貴又重

iOS 10: 期待11 beta多啲
iOS 11: 期待12 beta多啲
iOS 12: 期待13 beta多啲
iOS 13: 期待14 beta多啲
iOS 14: 期待15 beta多啲
·
·
·
·

一係咩都唔好買
一係攻頂買最新

低配定高配?

+1

我部6s 準備好用來仗口實驗

新個好重 不了

咁你部mbp 係咪攻頂先

低配算啦, 純文書機

我講個keyboard啫

iPad買得keyboard都係想當notebook用
買舊款冇trackpad下下要用手篤mon根本唔係正常電腦用法

唔拎出街用is ok

咁買iMac 唔好

唔買
老人家用only

我都諗緊買文書機不如買mba i3算
但又覺得2020年買i3真係好廢
依家想買base 13加到16gb ram

MBA i5 8/16GB ram點睇

我搵唔到有apple store有i5版試
想試下係咪真係傳聞中咁伏

iMac冇新意

去ifc 應該有 最大間係佢

之前去apple store
有個高大（唔知靚唔靚仔）嘅男精靈demo哂air i3, pro 13 (高/低)同pro 16 export片嘅速度俾我睇
爭啲忍唔住課金

其中一個考慮啦, 我見有個po 直頭啲qc 差到爆

其實mba i5 16gb 同mbp i5 16gb 只差800

真基 確認

都要值先得
如果個樽頸係粒cpu 嘅話 俾幾多ram都冇用

咁我諗係高效低散熱同中效中散熱個分別效果, 最緊要都係睇自己需要同荷包

gen10 i3 同 gen8 i5

男：先生你之前用過MacBook未？
我：未呀，我一直都只係用Windows，想試下mac
：你買mac有冇話想做啲工作？
：都係文書為主，加少少剪片咁啦，我聽人講MacBook剪片好好用。
：係呀，不如我示範俾你睇.......
：好呀

扮咩

扮唔識
啲天才先會教你用

早知隻apple watch 就唔扮識用啦 仲要真係唔太識果隻 個姐姐好靚

襯呢期冇強國人衝落嚟
要好好珍惜下apple啲服務

之前入Mac post睇過
真係得三部買得過

MBA i3
MBP 13999版
MBP 16”

MBA 散熱廢 加 i5冇乜用
MBP 低配舊chip 不了

有無試埋iPad Pro 12.9? 傳聞快過晒呢幾部mac嘅基配

散熱太差 對性能有要求都唔好諗佢

This is GAY

冇圖

點樣影到佢相吖

冇料到

想問下大學ownership買機 係咪無得升配置

點解上曬beta都揾唔到

柳俊江都有開youtube 做評測

Apple痴撚咗線
用7000萬搶tom hanks嗰套上映唔到嘅二戰片上apple tv plus到播
知道之前個淨出原創策略唔得之後,出面講緊呢個星期Apple開始大動作搶野買了.
舊劇/舊電影/新電影都會係佢目標

有戲睇就唔同講法了

watch os 有update

Apple啲trade in價通常係點 好定差？
例如上一代iPad換新一代iPad

本身都有啲19記錄片電影
而家就擺明車馬同netflix搶戲

得谷XR嗰期試過好價

12 （5.4）475ppi
兩部低階有咁好解象度你信？
定覺得我會信？

假設蘋果真係出呢4款規格
之前買咗SE2，11同原價買入XR既你
見到解像度提升咗咁多 價格又平過上一代11，XR
你會繼續用蘋果定轉會？
我就一定吊完佢老母個臭化西然後轉會

11 pro系列個oled 發光體分佈 係咪藍色佔大粒 所以唔好用藍色既wallpaper?

好似係綠？

ifc

低配翻新幾抵
8代同10代差10%左
係gpu 勁左 但tdp限制下會同cpu搶 實際上都係差唔多

藍色嘅壽命係三隻色入面最短，所以佢會整大面積
用嚟平衡返亮度同壽命同紅綠色一樣
理論上你長開藍色畫面/最高brightness 係會比較易搞到個mon偏色

咁呢個亦係個mon用耐咗會愈用愈黃嘅原因？

前晚訂嘅彩虹🌈錶帶有得pickup了

諗緊買12 pro 6.1定6.7好
而家用緊7 plus，就算full screen而機size較接近係咪6.1 ?

唔係偏綠？

機第Size嚟講
以前嘅Plus機=依家嘅Max機
6.1會細少少

士多有得買新果兩條Pride錶帶未？

我個fd部pro翻新機都冇花
六合彩唔見我中

nike六四先有得拎，咁搶手

宜家要15/6

學到野

咁開true tone黃黃地算唔算保護左藍色

今日？

黑仔

正喎
唔知會幾錢呢

大家點睇Apple Glasses?
如果真係買$499USD 真係幾抵

我估流既多，無乜風聲⋯⋯

要睇下可以做乜⋯⋯當年衝左 apple watch s0 諗返都幾肉赤

都係等Jon Prosser 講先最準

買初代好多時都係買嗰種「嗱，我係第一個用呢種產品」嘅自我感覺良好

真係好正
不過最快要下年

我指開售時間既風聲。但黎緊有 ios 13.5 update 出可能都有機會係真

可能wwdc 發佈，跟秋天 iphone 12出

s0 真係好鬼慢 真係一隻錶黎

諗唔到有咩功能吸引，可能過多幾年先發現岩用

有無人儲開呢啲Apple Watch章仔？ 6月5號又有

Apple has scheduled its next Apple Watch Activity Challenge for June 5 in celebration of World Environment Day. This challenge encourages Apple Watch owners to fill their Stand ring by standing and moving around for at least one minute during 12 hours that day.

今晚係咪好大機會有13.45 update?

有冇大神識得由ios13 downgrade番12
ps: ip6s

呢個最似

其實S0係點？

即係第一代，apps load 得好慢⋯⋯同埋功能好基本，依家睇返係好試驗性質既product。

但果時order 左好耐先出貨，拎到上手時係好興奮既。

s0 由第一日已經係慢
不過新鮮感係值錢既
不過依家用s4 其實都係睇通知多， 無咩會用啲app

冇 等14

想問低能問題
點先入到flac入itunes?

要轉ALAC

FLAC淨係Files可以直接播

幾時有得睇

遲咁多起步要搶市佔係要咁啦
入面啲嘢完全唔想睇
Netflix 都唔係套套想睇
但佢夠多

頭先無聊睇下有無翻新ipad pro 賣
見倒有64gb 白色 $4399
加左落購物藍
巴打想買既再去望下

29.99usd

又係無啦啦去睇就會有 而家冇了

楂楂下車 停左係路邊望下😂
點知發現好似有貨
之後就hold住左 望下同新嗰部有咩分別

係咪11吋啊？

係啊 一星期入去睇一次
竟然岩岩睇倒有貨😂😂

64仲難搶過新機

係地鐵影隻watch

好多手毛

白淨多毛先正

試過無毛返唔到轉頭

睇到樓上兩個以為自己入錯成人台

手機台都傾到咁刺激

Apple個價唔係成人都負擔唔到

因為64真心抵玩

［月經］iOS 集中討論區（134）成人台

上星期有太空灰

Gay台

512長期擺係度

部新se明明開咗最佳化電池充電點解叉電都仲係咁快同叉足100%？（qi）
唔係到80%停咩，我唔想粒電咁快打柴

佢係慢慢同你上100%

你唔好咁痴線啦
粒電已經細，仲要幫佢8折
仲有apple換電幾百蚊咋

如果呢個功能係咁樣幫你停係80%

咁同你用兩年後得返80%有乜分別？
唔好咁執着啦 個功能唔係咁樣解

即係其實衝到100都冇問題?

HEHE

iPad 128GB 真係啱啱好
64太少
256太多
32

新airpods 有無消息

ipad 128岩岩好，iphone 我而家要256，淨係相都45GB

真，再加上64要搶，直上128唔蝕

iPhone 12唔會跟機送EarPods

咁要減價兩舊

有無咁撚寒酸呀

唔要都無所謂，但價錢要減3-4百

冇耳機咪仲多仆街開喇叭播

iPhone 12 5599
減咗400㗎喇

其實128都係要搶(我未見過)

不如遲d 唔好包火牛 耳機呢d 未有smartphone之前已經有包
earpods 量產成本又低
tim 狗真係越黎越核突

5599但要128GB

買咗switch（唔知cut唔cut單好），冇多餘錢買ipad pro

打switch 好過啦
ipad 真係少用

好似要開significant location 先會80%停一停，你就起身先差滿電
我開左咁耐，睇翻電量幅圖冇試過80%停過

耳機都唔包真係過分咗啲
好多人盒入面有乜用乜

不過講真唔知cut唔cut
英國amazon貨要食vat貴咗5舊水

無,成鳩日沖到100

之前咪confirm咗全線128起跳囉

用得著咪買
好多人用ipad 一日先得1個鐘, 是但2020 夠la

等陣蘋果玩野要減價就有64

其實如果cut 咗平幾百 我又唔介意
一係用加配嘅方法 例如要快叉咪俾多$100換快叉
反正大家都唔係用原廠5w牛叉

個耳機又係 iPad iPhone mac 都唔同頭嘅 結果又係要買藍牙

支持做下期topic

iPhone 真係要256
唔夠位擺相同片

個張蘋果貼紙可能都值$100

英國嗰部switch嚟，唔係ipad

咪撚咁孤寒啦
EarPods 都唔包
不過睇定啲先未必嘅
如果真係唔包嘅話咁起碼減幾舊啦
一係用加配方式囉

嚟緊AirPods會減價
佢想引人買

我升ios13以嚟都係冇停留過80%(有開重要位置)
基本上佢只需要俾一個停留50~60%電嘅長叉保護模式就夠

上次買aw 冇送貼紙

AirPods Start at 99$ USD
咁樣有冇機？
啲人會諗都用左咁嘅價錢買咗部機
加多少少 唔爭在買埋個AirPod

原廠5w同earpods屋企各有5、6個全新...冇人想用
連放上carousell都廢時

100蚊同你要哂佢

如果大隻靚仔嘅直接送俾你，送埋自己俾你，面交

以前個耳機用膠盒裝，後來用紙皮裝，今年有可能cut埋

咁我覺得可以

我諗太約US$129? 99好似太平
Apple想班人早啲適應無線生活
下年部Pro Max已經係portless

仲有幾多人會用佢EarPods?
我用beatsX同powerbeats Pro

好掛住個膠盒
以前次次用完EarPods都繑返入個盒度

我嚮屋企會用

周街都見人用
有啲人唔會特登再買AirPods 個盒入面有乜就用

airpods 應該係最多人唔見既產品
又無得鎖死，偷左就偷左

有無人用vpn/ ad blocker會搞到ig/fb load唔到任何野？我用nordvpn開左cybersec之後會load唔到ig fb同spotify

有無人ipad lihkg 回覆果陣會hold左既度

要條黑bar 走左先touch 到個mon

有次同人交收
我見個買家幾大隻靚仔
即場平咗兩舊俾佢

點解同我交收親都係毒撚
一條女都無見過

唔淨只回覆 所有app內通知都係 要等佢走或者手動dismiss
iPhone app又冇問題

唔記得第幾代iphone開始轉紙皮

我試過賣ps4 game，買家係大隻靚仔，之後平價賣多幾隻game俾佢，瘋狂面交

係囉，我開過po
連尼住又無改過

7

有幾次交收switch game都係女仔
有一次仲要係大波妹
不過戴咗口罩唔知咩樣

我係咪入錯post

但係心理學來講99$ 望落去好似好抵咁因為$100樓下
計返港紙可能賣799 我諗有好多人會狗衝
始終佢都出左咁耐同埋應該成本唔係太高
因為通常生產線越做得耐就越平
如果佢下年真係冇晒所有port 其實真係可以咁做

仲有好多人會用㗎
上咗年紀又一堆
唔留意科技野唔相信無線耳機又一堆
所以唔好睇小佢 你見佢仲有得單賣就知啦

其實呢個真係最大問題 點解AirPod 冇上鎖嘅功能

係咪要晶片配合

往年傳聞吹到送AirPods
2020年變咗連耳機都冇埋

虹已彩🌈

Apple產品本來就係porn

試戴圖

賣得太平會冇咗嗰種優越感

彩虹摸上手係平滑定凹凸

可唔可以戴上手睇下

係
重點係你用夠兩年始終粒電都係會少咗

switch一出就買

彩虹sport loop同sport band點揀好

咁當然啦始終係部機服務我

why not both

應該係熱先最傷電 例如叉住電打機

Lock screen 差，同埋夜晚瞓咗先會trigger 到

本身有部細電，見撳到動森機，當換部大電機

叉電打機唔燒叉電循環
Xr開低電量模式仲一啲都唔熱

11定12.9？11銀我去士多walk in買就有

都唔係嘅其實都買咗幾年啦
唔係pro 嗰隻可以真係賣平啲
AirPods 2 $799
AirPods 3 $1399 （可能入耳設計 但冇ANC？）
AirPods Pro $1999 ( 同我整返好過ANC)
咁樣嘅話掂晒

係咪今晚有13.5

airpods2 799嘅話真係即刻換 EarPods插iPad pro要再插3.5mm to typeC好鬼煩，又唔鍾意入耳式

好似真係幾好J

其實Apple 依家個策略出一個咁平嘅AirPods 都唔係冇可能
11 pro Max 貴到去萬幾蚊 但係SE又平到三千幾蚊
唔記得咗仲有隻studio
AirPods 2 $799
AirPods 3 $1399
AirPods Pro $1999
AirPods Studio $2999

今年試下你啲人肯唔肯加$99買
多人肯俾錢出年部pro max就唔跟機 再食多你99蚊

頭上即刻有人肯課金
Tim Cook 出年fat fat

呢啲賤招好似真係會出咁真實

series 3冇彩虹錶面？

我係itunes買左album
但我係music聽唔到
求解

唔係要逼我買apple music下話.....

應該有，升得到6.2.5就有

似係未下載完成

升咗，冇

Google搜尋器search「黃色」出唔到建議字

好似話有部分人中bug

S2有

我產晒 重新下載得返兩首歌
之前有四首

試哂兩條
我會覺得雖然Nike望落靚啲
但其實普通版會搶眼啲

（陣間補圖）

翻新機都walk in買到？

我諗緊Nike 白色會唔會冇咁襯黑鋼

覺得可以用白色wallpaper襯

翻新邊到有128 2018pro 64之後直上256啦，128得2020pro有
翻新應該只可以online搶

應該係世界最多人用既有線耳機

S4銀鋼

S2黑鋁

Nike

我會話普通版戴上手唔會比Nike差
不過驚太搶眼俾人見到另計

兩隻都靚
多謝分享

無aw都想買

四代同堂

如果黑錶配普通版啲色會撞得出啲
Nike都靚但唔夠特別

結論：why not both

今晚有13.5？

訂左nike版
六月中
唔鍾意先cut單

普通版人氣同Nike爭好遠
依家訂仲係星期六攞得

same

好正常
因為nike個設計著出街都唔覺誇張

會呀

你🌈wallpaper加埋錶帶我仲未接受到

好好J

似係

係咪個條gay帶
會唔會比人當gay

nike嗰條會易接受啲
遠睇唔覺眼

不過有時我見客都係戴彩虹錶帶
個客都係望兩望就冇咩嘢繼續傾

係
唔會

戴咗🌈錶帶個人唔單只後生咗，自信番晒嚟，啲女仲會主動走埋嚟添

個客心諗 條友戴彩虹帶 快快手簽咗佢 如果唔係一陣菊花唔保就大獲

你恐同恐得太極端

一齊簽

我好似直頭有呢隻實體cd

當年dup 落md 度聽

國CHING真係好RICH

直覺話我知似係Apple 員工

[月經] iOS集中討論區 (134) 2020 彩虹橋

gay

唔係

好似佢地唔比係網上認自己係Apple 番工

1000